818人數統計，網上問卷

急，請幫忙轉發：

☀由於在民陣網頁中看到昨天818維園集因擬參與之人數太多，很多市民反映未能成功排隊進入維園內🤦🏻‍♂🤦🏻‍♀，以令民陣最後公佈人數為170萬，但按現場人士目測，認為實際應多於616之二百萬(+1)之數目。

鑒於想還昨天每一位熱心參與的市民一個公道，不會因入不到維園而徒勞無功，同時更想令一眾冷血當權者，可更清晰認真聽到香港當下洶湧群情的怒吼之聲，現懇請各位幫忙填寫以下問卷（只有一條問題）：

🌟截止時間為8.19日晚上12:00

無論你昨天能否成功進入維園參加集會，或只能在附近街上遊走，也懇求協助答一答這問題，有關結果將會交予民陣參考，期望可讓其估算出更實際的數字！(因需了解可進入維園，與不能進入維園的參與者比例，所以無論你是成功入內，或是只能在外邊遊走者，也懇請填寫，感激不盡！）

註：引述梁家傑律師所說，這集會已有不反對通知書，是合法舉行的，因此如昨天擬前往參加集會的時候在街上排隊等入維園，或在離開時走在街上均不會屬於違法行為。

另，問卷受訪者之資料將會絕對保密（包括閣下的手機或電腦IP資料也絕不會被記錄），有關資料將會在完成統計後銷燒，再次感謝各位幫忙！🙇🏻‍♂🙇🏻‍♀

source?

不留名網上問卷

有冇伏架

淨係問你有冇入維園集會定係遊走街上

721 811 818

要入電郵WO

邊到傳出黎

民陣page無講 小心為上
搵人問民陣

推，有冇人知真假

假

我覺得係伏
可以不理
而且大量中老年冇電郵，唔上網
況且818已過去
糾纏人數浪費精力on9
170萬又唔係少

你點做問卷都一定唔會有170萬嘅回應
大把老一輩冇上網點做

對唔住，想正評你但禁錯負皮

反修訂《逃犯條例》風波持續，網上流傳一份問卷稱希望統計昨（18日）參與民陣維園集會的人數，包括成功及未成功進入維園的人。民陣今日下午（19日）發布澄清啟事，指出有關調查並非由民陣發起，亦不知道是由什麼團體或人士發起，呼籲市民參與任何調查及聯署時，務必小心個人資料。